一人n個阿爸阿媽嘅長氣說話

食多啲啦阿仔
記得帶套呀

幾時帶女朋友返來

我下星期六得閒

屋企廚房幾大

早啲訓啦聽日返學